呢四日農曆年出街，日日都見到好多靚女同柒醜矮男拍拖

你妒忌？

利申：我都冇

ptgf姐